"Search Flights"="搜索航班";
"Round Trip"="往返";
"One Way"="单程";
"Departure City or Airport"="请输入出发城市或机场";
"Arrival City or Airport"="请输入到达城市或机场";
"EEE,MMM dd"="yyyy-MM-dd";
"Passenger"="人";
"Econnomy"="普通经济舱";
"Preminum Econnomy"="高级经济舱";
"Business"="商务舱";
"First"="头等舱";
"Cancel"="取消";
"Airports"="机场列表";
"Recent Searches"="常用机场";
"Nearby"="附近";
"Top 50"="热门机场";
"Price Forecast"="价格预测";
"Choose Date"="选择日期";
"Shop"="购买";
"Buy:"="购买:";
"The fare will go up with"="The fare will go up with";
"probability. Buy now at"="probability. Buy now at";
"Buy Now:"="立即购买:";
"Buy Soon:"="尽快购买:";
"Wait:"="等待:";
"The fare will decrease with"="The fare will decrease with";
"probability from"="probability from";
"at the moment."="at the moment.";
"Location / History"="定位 / 历史";
"Hot airline"="热门市场";
"Choose a city or airline"="选择城市或市场";
"Please enter the name of the city"="  请输入城市名称";
"The airline not opened, please be waite"="该市场即将开放...";
"Please select travel time"="请选择时间";
